Poly唔撚洗幫 走啦

今朝入去幫手 一直風平浪靜，夜晚休息坐低個時有手足彈句:唔係poly既人就走。過多一陣突然poly正門有個fullgear既手足行岀黎，話佢頭先係poly入面比poly既手足打左一拳 話佢唔係poly既學生。我地成班聽到真係好撚燥。其他人又話聽到話有人話fa呃飯食。最撚搞笑係8點左右係物質站有人話有狗入左去，唔撚比人再入物資站，搞撚到啲前線水都冇得飲。入去問啲poly學生，佢地話朝早開始已經聽到有人搞分化。亦都話遲啲會岀聲明。

屌你老母，cu發夢，個撚個幾撚團結。垃圾poly。

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

點都好 冷靜處理

唔撚洗係到分化喇作故仔

分化撚

yes popo

收撚皮啦

深夜+P牌
大家睇路

yes sir

人p牌 你p牌 真係影衰灑
不割席 不督灰 不分化
88 sir

我明你 因為我係canteen入邊比poly仔兇

今晚啊sir想攻poly?
咁撚多poly分化post

咩圖都無張 你話你屌緊777都我架啦

咩圖都無張 你話你屌緊777都得架啦

尼個真似了，hi popo

你地入過去就明點解咁嬲
個個人啲態度差到嘔
啲黎開party多過幫手
啲人個個都有打扮 淨係戴個口罩又化曬妝咁
親眼見幾條仔圍一條女教佢用弓箭
想溝仔識女唔該死返去老蘭

poly自己認撚咗 冇人作故仔屌你老母傻仔 醫生組織都割咗， 請勇於面對錯誤 唔好係唔係都話人分化

秒負評